點解現實中確實發生咗既極度荒謬既事，反而會令人唔相信

警察輪姦少女
政府殺害自己人民

世界上竟然有一個咁荒謬既國度
我只曾在書本和電影中見過

沒有最荒謬，只有更荒謬

原告變被告。